曼聯真你正宗-6波 對對咁既垃圾都踢成咁

無場踢得好過

屌鮑姐未

鮑姐

對對糊?

鮑姐對波正d

咪係，樓主返去同鮑姐打友誼波好過

鮑蛆